理性討論 陳同佳其實照上機去台灣咪得

台灣唔收咪即場x多件講到咁難咁

係

去廈門掉佢落海，飄去金門再執返起佢

樓上煽動他人犯法

樓主煽動他人犯法

唔加括號佳哥？

我講x喎 老友

帶埋潘曉穎老母過去囉 咁想人投案又可以一家團聚

你因住比牙些打

牙些响土耳其

樓主冇人性

冇簽證航空公司唔會畀上機

我想快啲幫曉穎報仇。

啲空少空姐勁撚hea有passport就唔check

樓主 又柒左

樓主加拿大人去台灣邊洗簽證

雜種？

樓主講得好，我想x樓主

搵國泰咪得，除非台灣成架機唔俾降落。

牙管哥會唔會眼紅同佳 係台灣機場x左同佳

返香港住大屋打ps5

管蛇上去領事館都係做下show
佢收埋牙佳係屋企自己玩點捨得畀佢走

ps5未出

唔降落都好 撚下台狗都ok

你當空少空姐唔睇新聞

戴口罩好難認

叫陳同佳上架去日本嘅國泰機，經過台灣就話要迫降

護照張相都係戴咗口罩？

幾年前影唔同曬樣啦

X都犯法 你共產黨？

認粒墨就夠

冇有效簽證地勤會比上機? 仲有海關呢?

點會 佢喺香港重獲自由,去邊都得,一落地台灣就捉佢

X=針？
樓主放開？

我做地勤 我會畀佢上機

係佳仔明明咁慘
樓主無人性

Ching....

樓主bulk到咁x到幾個佳哥

屌貼錯

你係派帽個個！？

如果佳哥係飛機X左人
咁關香港事定台灣事?

個髮型巧型

寄艙

樓主係咪無飛過台灣？

有有驗眼jpg

飛機注冊國

牧師已經預備犧牲

你肯定？
錯左死全家

N賓有冇諗過直接x佳哥去台灣
咁就變人民英雄

出到安全屋門口先再講啦。

講到好似佢有得選擇咁

彩色定累白？

有黑白？

點hea都唔會對住佳佳hea 啦

身為香港人隻眼開隻眼閉送佢去台灣啦

真

駁唔到#kill

綁佢係飛行服務隊或者老解機翼,
然之後喺台北上空發射佢落去

義不容情

舊屎幾q

幾似賓

-.,-

根本就可以落地簽證

樓主我屌你老母

你X咗佳哥咪得

禮志頭先係咪自爆

似啦 佢自爆過之前條女解決咗

佢想扮自爆唔好理佢等佢似on9仔

有邊個唔知佢係鄭XX

係真心米理